諗緊乜

諗緊自己

乜....

扑嘢

青頭仔？

屌你老母

我a0

諗緊🐻

我單身6年

諗緊自己幾時會死

發脾氣

我單身31年啦

你好 我叫🐻

有咩結論

多謝你令我放低唔諗

Lur地未

希望自己五十歲前死

未食過肉唔知肉好食，最慘係食過肉然後再冇得食， 仲要錯過咗兩嚿肉

想抬起你 練臂力

會斷

食開肥婆？

今年49未

你個人會斷

食開瘦底大波妹

我都係🤦🏿‍♂️ 馬賽對波圖

未
但好嬲

嬲乜 隔離同學過界？

一匹布咁長
簡畧
抄咗個外傭，佢好多問題，好多好多
其中一個問題佢偷嘢偷左好多好多，今日又發現冇咗一樣有紀念價值嘢

都差不多嬲完

打7佢未 呢啲人要打

咁快

24-12-2019炒咗

嬲係會傷自己身，對佢冇損失
控制唔到嬲，發完脾氣就算，已追不回來

Yes 所以要捉佢出黎打

煩

對唔住囉

我任你屌

我鍾意硬上弓

咁我一路不要不要

李子維

乜水

未 得28

我條子

你

唔使fact check都知你鳩噏

玩我對奶

-.-咁fc下

:o 好玩？
原來ringfit$600=.=?

Ok啦 牧場物語咁
同fd玩-，-
無炒價咪600 唔會買到嫁啦

無frd...T T

推你老木
扮乜 睇你周街fd

臨記來

想做你ptfd

咁一齊推

Fuck you

唔推得？

400幾咋啵

Ringfit喎

推飽佢

遵命

有咩好玩 啲女人好鍾意玩

諗緊佢今晚會唔會穩我 好似每晚都要諗一次

你400幾買到？幫me

買咩

你啲兵呢

冇課三個月又手痕想抽
屌你老母fgo 害人不淺

ringfit 邊度買

遣返晒 家陣我做兵

我咪女人囉

今晚諗我

想參軍 但要打機 唔得閒- 。 -

手痕咪R